/* 
  Localizable.strings
  Hello+1

  Created by Sandra Wei on 2017/8/24.
  Copyright © 2017年 Appbear. All rights reserved.
*/

// Profile page
"Profile" = "我的";
"Edit Profile" = "編輯個人檔案";
"Host" = "我是主購";
"Create a deal" = "我要賣東西";

/* Create a deal alert */
/* logged in */
"Upload photo from" = "上傳商品照片";
"Camera" = "直接拍照";
"Library" = "從相簿選取";
"Cancel" = "取消";
/* log out */
"Please log in" = "請先登入";
"OK" = "好的";
/* Create a deal alert */

"Deals management" = "管理我賣的東西";
"SETTINGS" = "設定";
"Log in" = "登入";
"Log out" = "登出";
"Settings" = "+1App的設定";
"About us" = "關於我們";
"Give us feedback" = "意見回饋";

// Inbox page
"Inbox" = "聊聊";

// Joined page
"Joined" = "+1";
"NT" = "新台幣";
"dollars" = "元";
"Total quantity" = "目前總數量";
"Ongoing" = "合購中";
"Min" = "已成團";
"Paid" = "已付款";
"Shipping" = "已出貨";
"Arrived" = "已取貨";

// Saved page
"Saved" = "收藏";
"NT" = "新台幣";
"dollars" = "元";

// Explore page
"Explore" = "逛逛";
"NT" = "新台幣";
"dollars" = "元";
"Total quantity" = "目前總數量";
